Futu 富途證券 集中討論Post (2)

開咗咁耐終於爆 (1)

Lm

ALLIN

Futu 富途證券股價十倍爆升集中Post (1)

但到宜家都未入市

真係10倍

當日現價$28，今日現價$78

正評左先 財巴今轉咩價位放好

財巴依家唔理毒撚tp個面了好彩我都係重倉呢富途

個時youtube睇到大陸仔講，上連登又睇到你講之後重倉左thx

邊有唔理
我有覆架喎
不過戰線多咗姐

似出貨配股

LM
聖誕穿40個時建倉, 上星期走左2/3
剩底1/3 STRONG HOLD
愈升愈有 CLS

配完都似會升

新手留名

完全唔倒車 想上返都上唔到

一定上100

美股咁多股票，呢隻賺唔到咪另一隻囉

76.3入左呢隻適唔適合長揸

78放，75.5又接反睇100

睇好100 但似會回返65 - 68

點解佢會升 咩消息

仲有冇可能落68-70

條上影線好長

有咩美股youtuber 好睇

空軍召集沽爆支那股

78.5清曬倉，大家搵多啲

73.010 入唔入好

新手問宜家追唔追得過？

55完走一半 77蚊 走哂 升得太急 等回調再入 睇100蚊

買股最好分注買，例如隻股70第一注，10%63第二注，66第三注，限制自己入幾多注唔好無限溝，一隻好股跌到4注都6成，呢隻股好難講短期跌唔跌，如果承受能力高預左渣半年一年咪開倉先囉，如果短炒近來風險幾大下，千奇唔好一注孖展all in，隔離另一隻見好多人捱緊

40蚊買40幾蚊放咗 嗰陣妹咗好耐頂唔順

犀利

財巴接落黎會點操作
利申41有貨

哇高J之王

唔知今晚70 入唔入到

分段走到得返500，有跌就會入返

盤前已經76

100 gogogo

push

本身既貨底都走？

其實今朝盤後已入返500 (1k)

之前39.41建倉
升到57走淨1股
而家見佢上左上升通道
又未跌穿5天EMA
啱啱跌到72.9加左倉

日日盤前fix左升4-6蚊
完全唔洗睇大盤
莊都擺到明要拉上100 above
金融海嘯都阻唔到

完左了。
成支避雷支加大陰
大把沽空未平

係咪代表下星期二可能繼續落

好大機會 睇下十天線有無支持。

大市跌佢跟住跌姐
你咁講好多都大大枝陰燭
下星期咪等收皮

我覺得會回調到65左右，連續升咗半個月差唔多啦

好多空頭平左倉
Futu 個沽空池由 0 變到有 45 萬股

SP咗10張2月@55, 希望可以接到貨

均價74 坐貨

70.5平左

下星期爆上80

佢爆上79.x個陣急到我
好彩忍到佢free fall返落來

慘在第2日盤前買左之後就收市fall到69殺put

落返50囉 仲好 加倉

日日屌

港股牛市
利好牛牛
盤前不問價入了

利好盡出, 大戶出貨, 跌!

Dllm

上星期走咗

夠100LIKES 我先講

盤前已經$76.78

港股今年大把IPO
肯定賺到佢笑
遲啲返嚟上事一定又升過

心諗JM9

上星期落錯車
可摸耳俾機會上返車

咁似百分報, 係咁追擊

現價入 唔使多謝我

我上星期五入

求

星期五Set 左68蚊All in

曲線幫對家宣傳都有

盤前75.8 升9%

盤前又升

今晚又要破一破頂

早知聽你講

個app好疾

80

點追啊

屌 40買 72蚊忍唔住落左車

80! 做空牛牛真係會破產

企唔到80喎

想放了

82

cls

服左

彈apps

唔緊要啦 大把機會

太過分 賣左好多

又爆升

東南亞市場

上百架啦
仲唔買既真係on9
賺硬架喎
6x重倉 已經後悔遲買

佢最近搞緊Singapore市場
我估都應該屌打果到啲證券行買美股

個邊啲人用老虎🐯

80 想加倉，睇好過百

同futu同期上市既TIGR 都唔差

多謝財巴，最衰我坐唔穩

垃圾tsla
想賣曬佢買futu

上星期手痕無開倉，而加想開人口

現價入唔入得過⋯⋯⋯⋯

100之前都係低位

我目標價100
但今日升咁急
入唔入你自己決定
高追輸左我賴我

78 賣左

垃撚圾app

仆街set咗85放 84.8同我停咗

放乜鬼 聽日9x架啦

依家先建倉是否不智

見高位賣左d 成日坐唔定

入啲 好過日日望佢升咁多仲難受
利申 啱啱入咗

42買咗但入得少

睇左好多日唔敢入，佢有咩利好消息？

有一位傻散，從數月前就開始投資著美股。傻散看到watchlist上的$FUTU現價為25元，心想著：「傻鳩先買中概股。」

一個月後，傻散帳面輸了數千元。跪在房間裡祈禱，他懇求上帝保護他，賜他一隻爆升股。

他看看自己的倉位，又跌了近5%。而watchlist上的$FUTU已經升至28元。

傻散搖搖頭說：「不行，只有藍絲才會買中概股。沒關係，上帝會賜我爆升股的！」

傻散倉位損失繼續擴大，他只好每天節衣縮食。邊咬麵包邊想著：「唯有當輸咗嘅錢拎咗去食飯。」

這時$FUTU已經升至32元。牛牛評論區有人說著：「上看一百，不上車等後悔。」

傻散還是搖搖頭說：「不行，我要買美股，不是中概股。沒關係，上帝會賜我爆升股的！」

倉位損失仍然沒有停歇，傻散只好把新買的PS5、IPhone12放上Carousell 拍賣。

這時，$FUTU已經升至44元。連登開始有FUTU集中討論post。

傻散仍然搖搖頭說：「不！我要攬炒，不買中概股！沒關係，上帝會賜我爆升股的！」

倉位損失不斷洶湧地擴大，傻散最後窮死了。

傻散死後上了天堂，見到了上帝。他埋怨地問：「上帝呀！您怎麼沒有賜我爆升股呀？」

上帝邊看著手機邊說著：「怎麼沒有？我第一次在把$FUTU加入你的watchlist，你不買；我又在牛牛評論區叫你上$FUTU車，你仍然不買；最後，我再派天使到連登開po，你還是不買，那就沒辦法了呀！」
弟兄姊妹！現時FUTU現價已經過了80元，你還不買嗎？

今日香港三千億成交

入新加玻市場

邊到消息

黃藍是政見
牛牛是良股

買牛牛發咗達食黃店贖罪就OK

交銀：料富途控股經營地域擴張及財富管理轉型將驅動未來增長 目標價90美元
日期：2021年1月19日 上午8:32

富途控股获得新加坡资本市场服务牌照
2020年08月13日 22:16

你見成個財經台都用富途，就知道用戶人數增長一定好

牛牛真係無野驚...
北水都係經佢落黎...

點輸...

賺藍營嘅錢去養黃營

有冇人高追緊

買入50先，再睇下點

想啊

係咪痴線
升到妖股咁

加注了！

唔知今晚企唔企得穩80

企穩左81

係囉 就連開口埋口支牛既連登仔都要焗住用牛牛 就知道係好嘢

講真心

門檻低
多方面投資普及化
宣傳多
用戶網，似social network 咁

有齊新一代fintech 條件

係不過支那條件封閉底下

應該唔會比佢搞虛擬銀行業務

而家追會唔會太遲

83蚊入左
即刻瀉下來

山頂既朋友

虛擬銀行

螞蟻都打撚左靶
咁講真
佢又有乜鳩現金寶
係爭樣loan service 同cash app p2p transfer 就基本上同bank 無分別

加埋crypto 仲癲
不過都係支那唔比
咁decentralise佢既人冥幣

咁講到最後變左亞洲版SoFi

邊到睇到？

仆街睇錯
對唔住咁多位大佬

Citi 睇百度$292

唔係富途

眼濛
多謝師兄

一個月 都無 升撚到咁

係咪入唔翻

82入咗

盤前

又升到癲左

Cls

STRONG HOLD先係最大贏家

尋晚set 79.5再入
點知跌到79.6就升返

下次仲想買就直接現價入啦 又唔係要贏佢1蚊幾豪

升到咁癲 係咪short squeeze?

北水向東

係 日日鳩升

之前走左，又入番

89 啦日日叫春

Cover call左110 好驚呀！

又升

apply埋支牛 , 出完佢份糧買番落去

10倍

今晚會升到幾多左右

應該95 聽日破100

幾時到期

2月19 好似

用開第二間覺得麻麻地

之前nio 40已奶過一獲 走哂貨搞到要再入過

買左幾多

平倉先啦

尋日唸著回少少就入...今日又爆，點買....

我諗住算 到110都無計

學b站爆上去

到你去到120-130 驚你dup 春

81入咗89走
執小小算

有時就係咁 真係贏粒糖輸間廠

咁強勢你都敢做cover call 仲要咁遠期

唔係呀 早幾日做架 （講完仲覺自己七）
300股姐 上到110其實都抵賣

牛牛點解可以咁癲...
升到幾多錢先識停
都唔知追唔追貨好

癲撚

咁強勢依加先入場預比人套

隻隻強勢股都有人咁講

今日高位 明日低位

$90 了

換手率20% 🌝

咁tsla算係咩

我覺得無得咁比

tsla同牛牛比

好彩琴日82入咗少少
唔係又望住佢升

我記得tesla有次龍咗幾日
有日盤前就上歷史新高
我掃咗幾萬鎂
點知坐幾個月
都係等佢跌
我唔信有能力一直上120唔回

掃100股賺一蚊即走

屌啦星，升唔停嘅

咩事

其實樓主我走淨500股
我都估唔到佢咁癲
本來諗住$7x走咗有得買返
結果事與願違

不過唔緊要，今隻玩完就再搵下一隻，贏得唔夠盡係可惜，繼續贏落去先可以發達

當日GMHI/LAZR賺唔盡都唔可惜，總知到咗自己目標價，走咗就走咗，心安理得

真，我同意你，所以暫時一股不賣

原來呢隻又係你，岩岩先法國，唔好狙擊我ok?

好似係你狙擊緊我啲post

割韭菜時間

咁好啦，我縮返過去tpgy，個邊歸我，呢邊歸你

果邊個場都係我睇

重升緊

係咪今晚上100

通常都係咁 好難長坐到尾成日安慰自己食唔晒
但最癲果段食唔到可以係賺少幾成 dup春到爆

支牛最近有咩新聞 , 係咪進軍海外?

賺少左 個感覺 仲衰過冇入

加拿大

其實因乜事會升到咁

鬼佬當佢中國robinhood
重要嚟緊咁多中國股返香港二次上市
又有tencent back up
緊係炒到飛起

仲應唔應該追貨

91.5追咗
呢家都唔知走唔走好

等緊棍落再入貨

聽日$100

唯有等埋聽日
聽日低過85 / 等黎等去都上唔到91應該都走

盤前又升比你睇

我其實琴日81入咗，但93走咗
見盤前咁激所以91.5入咗，點知

85入到就入

89妹下妹下妹咗成晚

唉高J左91

嚟料

財巴幾錢會再買返？

同你一樣，我71蚊走曬大部分，剩低300股

睇黎入唔返

90追左貨

老實 隻嘢仲有冇得玩6,70望到而家日日新高

好多人都係咁，今個星期三日已經廿蚊

佢衰在要今日買聽日既貨

成日盤前已經大升

而家盤後入睇

點睇一

我都冇曬方向

差少少盤後90蚊入左但收左手希望今晚唔會即刻100

支牛

契爺Elon
契媽Cathie
契哥財巴

個戶口係好耐之前開冇免佣,
係咪可以取消佢再開過

免佣但要比平台費

呢個稱呼受唔起
拍馬都比唔上佢兩個

覺得自己係負無限

財巴今次double 夠400萬未

財巴個契弟
咩位會減倉?

我同大犘一樣上望300

我都係近啲財報再入

呢隻野有排炒 連登無人買

過咗了

跌了

仆街

到頂啦，等跌返到合理價又可以撈返，無限loop

琴日清左倉 估到佢會轉勢
呢幾日等機會入返

雪崩時沒有一片雪花是無辜的

90蚊入左

酒啊

真係太高啦 我80入完90 就放 之後到94呢啲我都睇透

有賺就算
畢竟自己40走撚左

其實你係玩全倉all in 一隻賺得多，定分散風險咁密密賺？

今日似熊

分散風險，非All in一隻

你跌到幾多會入

轉過頭就破你頂

屌放左

痴線，準備崩未

股災都升

Gogogo

又破頂 唔係掛
空池無撚曬

錯過8x特價時段,剎那間爆上94
完全唔講武德

年青人

妖股

上100

入咗少少參與下

名副其實今日高位，明日低位

95入？

90

幾錢入好

其實而家個價位，
係高估定低估

今晚真係破100唔奇

我覺得係合理價

未釋放價值啦

你睇下佢過去4Q既每股盈利增長

釋放緊啦

tsm 想試136
石仔係邊啊

shit...so99y

Citi 都睇120啦

97

94放哂... 幾時回調

牛到... 完全唔似會回
直飛100

全倉富途

睇完呢個po對tpgy信心大增

邊個同你講回

賣空池冇哂，d put 又貴到仆街
空軍想玩都冇得玩...

財巴依家睇好邊隻

空軍排隊上緊ifc la

起碼2-3隻，慎防你睇錯或者佢妹下妹下先大爆升

我孖左30股
執200鎂走淨5股
聽日再睇

無

開始上

準備100就爆

人生第一隻倍升股

真係要睇你對標邊間，sofi現價差不多300，ib差不多300，所以我暫時望住200億市值黎睇，呢d股睇pe無用，佢純利隨時升幾倍，同埋佢個借貨沽空有一半利息係牛牛收左，一半比你，唔知多唔多人開左，無本生利

今晚似$100

抵啦 開盤前咁撚串

100了

好在冇聽呢個po之前啲巴打講止盈
45 SH到而家第一隻倍升股
而家問題係唔識走

39入 78一倍走左 升到上去 就黎100 痴線架 仲要好有力 大成交咁上

高唔高j好

82 走左一半
淨返一半心情好複雜
自己有股佢升係開心
但又好想佢回d 再入多d
跟住就睇住佢一路升入唔到

高J一晚10%

唔好話我迷信試過2次開借貨功能 諗住賺番d 都針到仆街 唔敢再開了

呢隻真係有買貴冇買錯
我今日開市先高J 都執成皮

98.7 short左少少

大市free fall佢都係無動於衷

cls......

正呀，90蚊加注都win

其實仲應唔應該加倉

加爆佢 200年尾

97高J 入市都賺緊
你話呢

呢隻高j真係唔怕

富途唔係藍既咩？

到100似會回

有錢搵理9佢

驚閪？

想再入
點算好

錯過左都上返車

依隻野On9 好快超tesla

高唔高j

一日綠一日紅 升到2046
買futu後會覺得tesla升得好慢

之前tsla 爆seed 個時仲癲過futu 嘅

而家回反少少

Bili似有潛力多啲，之前倒數活動都係佢揸旗
可能慢慢取代乜乜衛視成大陸最大影視媒體

Me不過入得超少 冇錢
而且出糧有錢都應該入FUTU為主

今日落一落地獄先thx

驚系，賣飛過都加

如果要遮嘢，唔應該用highlighter，應該用筆

上到100即刻回

今日老虎跑贏牛牛

Set左99.99

響股票台講黃藍嘥氣

99

今日目標100
下星期目標 120

今年過200

$200

見佢資金流入都幾穩
99追左

如果短炒就好難講會唔會跌返d，但肯擺半年一年起碼幾十%水位就一定仲有，我暫時睇住盤後d沽空黎操作，班友借20幾30厘息捱唔得耐，吸鳩埋佢地d血先慢慢諗，利申97加左倉

恆指今日爆跌 今晚就睇牛牛嘅實力

關事咩

又係你

real

睇開d la財巴，好多人未明咩叫經濟圍，唔賺廢老錢黃圈塘水滾塘魚，黃圈又唔識印港紙美金，比個例子佢地易明d，成個黃圈得200蚊，比你賺曬200蚊我咪乞食

無，你個名熟口熟面

前日88扔曬最後d貨出街 後悔中

用咗牛牛之後視力清晰咗

Gain capital
Earn the fucking money before talking about dreams

班友成日非黑即白

頭2，另外玩過雷達孖寶走左一轉無再入

老土講句no money no take，走佬去英國都要有幾萬蚊磅下身掛

太高了唔敢買

冇翻8位數身家講移民

今晚應該有空軍炸
等回調

錯過咗尋日86

無啦，開盤就賣曬夾硬打低個價

入貨機會

咁都比你知道左

股災

真啊，所以我加d，交比我蝕你地走先

巴打我同你一齊分擔

無交易
買賣方無人讓步

無交易=無手續費=牛牛跌

證明高追啲人都好淆，唔敢幾高set幾毫子入。

Set左99 無人買

深度擺盤

DIU

其實我都想問除咗用牛牛，係咪冇其他app睇到呢part？要睇就要俾錢？

個個都要100放

空軍出場未,等緊

97入左

富途真係好撚痴線，盤前個注我都係咁依入諗住會回

100!!!

見到破百

幾錢上返車好

今日回氣 係上車機會

今日應該冇戲

今日上車

坐定一百先再諗

依家

下月到200啦！

大家均價幾多
72均價 極少量
孖展Daytrade賣左大部分

44
不過都係極極極少量

想 65-75 入貨 ...
不過睇嚟都係會收權金

牛牛啲人話三月出財報 到時又鳩炒

大戶 做到咁多put 戶口唔少錢

我買左同你一樣價 不過我全部一張

都係慢慢喺股票賺返嚟

咁撚癲 輸緊幾多

佢sp

佢係賺緊啊

以前80無入到bilili
之後70入左futu

仲有無類似既股 放錢係tsm妹下妹下咁

tsm 財報完回下好正常姐

其實都係既 唯有等佢升上去

賺緊空軍~6萬美金

所以我放左tsm 入futu,
等佢遲d回返落少少再入，賺左futu 個升幅先

好想入 上次90賣撚左

穩唔到位入

BILI喺農曆新年應該都會升一浸

係呀，個晚會對B站嚟講係一個好關鍵嘅日子。如果依一日做得好，就可以吸引到好多新用戶。
我比較過往年的拜年祭(農曆新年)同跨年晚會，發現拜年祭的觀看人數比跨年晚會多好多。今年個跨年晚會的觀看人數比去年增加三倍多，拜年祭都應該比去年增加唔少。

買唔買番幾張call 好

岩岩新開咗Discord頻道

為方便集中討論、追Post同回覆，依家有一個新平台可以俾我哋圍爐，亦都可以幫輕樓主唔洗每爆#1001又要開新Posts

其實如果我賣咁啲，然後轉itm Lc去玩，呢個方法有無問題呢？請教下各位

推

聽日跌定升
企穩100？

收到
聽日入

要幾多日？

點知呀

我覺得業績前會上

睇返日線圖
真係升得好誇張
未入貨既唔好入
隨時free fall

岩岩開左户過左數 要等幾耐先用得

我自己一日 可能要聽日

即係今晚美股都應該未得？

上兩個月富途更新左個落單系統
之後就無得set期限，淨係當日有效
我想撤單前有效要係邊set

已解決

點解決？

呢到有個勁細粒箭嘴
打開佢就有

Thx

真，等到200先好入

今晚$120！

今晚100至120之間

隻Sea $70我都係咁諗
最尾就

真係一日跌一日升

盤前咁撚癲

之前80入以為死撚緊

突破左100就輕鬆

其實升乜

屌你老母西牛星期日轉帳美元今日都未到, 無得玩GME

玩都未必贏啦

118盤前沽咗，再搵位入

屌佢老未,依家GME跌到仆街先黎入帳, 岩岩一開市就入GME

點解唔用eDDA快捷入港幣，之後再換美金？
前後幾分鐘都搞掂

戶口冇港紙, 估唔撚到西牛美元咁撚慢, 一日都搞唔掂 平時港紙幾粒鍾就得

用edda 爽好多

因小失大 早知換港紙入算數, 先至幾百蚊差價

港紙更加要用eDDA啦兩三分鐘完事

星期五入小左

空心大大

Hello 估唔到仲有人記得依個名。你係邊個呀？

發癲頴欣

唔敢再賣了

上星期上左車 一日已經24%

狂牛...我點解唔入正股
Short Put 有排先有錢收.. 又賺少好多

仲有冇人敢接火棒

啱啱先上車, 希望唔會太遲

我估今日收120左右...
唔敢再入住, 睇定啲先

D 空軍好似唔敢再沽空，去哂買put 炒貴晒d put...
正股升 20% 我 short 嗰隻 2月 put 反而升咗
心郁郁想 賣多啲 put 俾空軍

坐過山車

futu都lag機

屌真係痴線，沖完涼見到全面轉紅打算即刻睇牛牛咩價位，仆街沖落100之後一條巨棍買返上，WTF

110再J咗

發生咩事？由130跌返落100？

+1

好撚癲 見住+30%跌到+2%
好彩123出曬貨

有冇人後悔130冇放

我

120 走晒

100 下面會再撈過

預估下EPS, 再計下PE, 都大概知乜野價呢一刻唔合理

衝上去130 個下真係完全feel 到唔對路

唔知點解見到佢收一百蚊仲安心

寧願佢慢慢升仲健康...
一日之內升30%再跌30% 太痴根
多空大戰

琴日跌落嚟嗰吓唔關FUTU事，其他股都係咁

收盤都係高位回返30%

同意 今晚會反升返30%

財巴預估個價係幾多

頂盡$100都叫合理
$130已經Price-in哂2021

睇200

反而想知昨晚做咩事隻隻股一齊急跌

今晚會跌到100收市

同問

econ 佬點睇今次gme 事件 買邊面贏？

我當睇戲算，無參與無深入研究GME。
其實成交量咁大（琴日219.44億美元），已經唔只係WSB班人同沽空機構的戰爭，應該有其他機構參與一齊夾爆佢。無論結局係點都一定好精彩。

點算

120 走晒

100 入左是否傻豬豬

正呀
有無清趁宜家入定貨
反正班大陸仔遲早又廿蚊廿蚊咁炒上去

80 蚊樓下啦

FUTU都幾硬淨

連續幾日盤尾插水

大家點睇依單？

期權倒欠牛牛錢點處理

nake short call gme an expensive lesson for him

快上返$130

都係玩返FUTU安心啲

日日高開低收
阿婆都識玩

遲早係香港上埋市

$150

如果依家想入 應該等幾多錢入好？

試下唔好問幾錢入
試下學三注法則/分注

遲早嘅事

今日會唔會走出劇本

日日都高開，完場又低入
真係冇窮人

劇本已改寫

今晚轉玩法

財報前估計會上150
不過d call 好貴... 唔係就call爆佢

今日決定一開盤前即入
理撚得佢咩環境

尋晚掛115.5諗住加到貨

屌落錯車

120唔知上唔上得返

如果今晚跟劇本就有機嘅
5點起身睇下囉

牛牛終於想搞好option 保證金啦!!!

多謝牛牛兩個月幫我賺咗過百萬
大家牛年賺多啲

又要高j

巴打請唔請男妓

新高!!!!!!

送車尾 上唔到啦應該

應該升啲就放，再等上車，定長擺好

上星期走左屌

巴打用邊間買個app

特價

用牛牛買牛牛

高位反手put?

Short (賣) put

依家個位係咪入唔過

我覺得3月業績前會炒上150...
之前會炒上炒落
日日睇住牛牛股票大上大落，已經慣咗

如果有玩開option , short put 牛牛仲穩陣
Premium 好高...

今日又返回劇本

雙頂?

唉 90入 110放曬，諗住trade下會跌。
搞到呢加127入左....點知琴晚又跌咁多

Futu要臨收市起身入貨

新手想問佢寄左封港股保證金賬戶日結單係咩黎
我一買完冇耐就寄俾我
聽到保證金有d不安

個人覺得富途暫時已經到價
要再磨多半季先會再上

冇錯
盤前120入

琴晚129減左半倉 一放升到132 再跌番落118
過山車咁

買左call 輸緊錢

125 高追了

Call 要等佢爆
現價成 120 蚊可以爆上嘅空間少咗
同埋埋 Premium 好貴...
我會等業績前先 call/put

我日日都跟佢劇本買，但琴晚冇
除左收市前升返外，120未坐穩就上130
驚今日係108-118水平

屌same, 跟住驚得制,驚跌返落雙位數有排蟹118放左
跟住見佢收市又升返122

太多人跟劇本玩

短抄?

SH

係

過2日就升返啦

希望我講錯，見唔少人高j125以上

125只係低位
望200

如果唔係孖展買其實無咩所謂，過一陣都會升返
慢慢企穩喺11x-12x水平都唔係壞事

130蚊放晒，等緊低位先再入番

今晚十成十，開盤之後大棍落

認同， 開盤即黎

會唔會落到105 咁上下可以入

早排炒緊GME個期佢個勢都升得好勁 121入左 之後跌到落95
差少少比佢震走 高追左其實唔怕揸一陣 因為佢點都會升番上去

我覺得升到130再棍

去到110附近即賣哂其他股all in

新手想問下一陣開市值唔值得入少少，未玩過

尋晚130放咗3分1，唔識分析
但直覺今晚應該跌 110再溝返
當然繼續升都無壞

回到劇本了

你睇對上幾頁都係講每日收市前 0455入貨

一定係就收市先入，一開市放

115都夠

大家覺得今晚會唔會再跌

似上130

等緊棍

可唔可以問下點解

又要等深夜入貨

依個禮拜日日set 4點半鬧鐘

想問如果收市之前平唔到倉會點？

多數開盤初段大升然後大跌，再妹到低過開市
今晚有啲例外，攻緊130，anyway都係0455接貨

你係沽空？要俾25.62%的年利率啫。

明白🤣謝謝

其實隻莊日日都咁玩
會唔會係溫水煮蛙
背後有咩陰謀

晚晚12點前放哂 較鬧鐘4點半起身接反

起身喇師兄，跌到落116喇

我每隔一日都冷靜下諗諗唔買
點知都係我錯

起左，等緊靚價入

係咪0455入貨
開市前出貨？

116蚊入得了

我會0455入
開市後30-60分鐘內出貨
升得慢就東岸1200前出

我會等到last min

分注入

114
我都驚驚地
插水式

一定要分注入架啦

點解會跌到咁

可能可以去110，仲有成9個字

富途劇本黎，日日都係咁

今日跌好多

上次直接跌到99蚊

屌 0455 我本人都講左幾次

117入左5股 睇黎早左

112 又坐
@125

買早左唔緊要啦
下次記得set 鬧鐘

巴打大手買入又推高左個價
想溝

我覺得唔好玩住先好啲
咁樣俾佢日日引大家day trade
獲利比例已經由本身90幾跌到44
好大幾會依排係溫水煮蛙引人入局
其實計返市值富途唔值咁多
短期內去返之前40幾50差唔多
各位小心啲

頭先愈諗愈驚
依幾日跟劇本執個啲都嘔返出嚟放晒
全倉跟返契媽算了

50又過份
最壞打算回落到100

但futu本身外國都係睇好佢

隻支牛做乜L. 幾日高開低收

如果早排低位入可以考慮揸多陣先
我自己依排day trade成本上左去
一個唔小心可能就要蟹幾個月
我諗跌穿100就要走佬
個莊太鬼 一定有陰謀
有咩可能咁蠢日日俾你捉住高開低走嚟trade

又係咁

我今晚唔敢再入返
希望我燈啦
見個獲利比例90幾跌到44
個莊又咁鬼
覺得有陰謀

琴日我就停左一日，學你話驚驚地
因為見佢收市升返

點知都係用返兩個月既劇本

唔知幾時會正式收割
一收就連本帶利嘔返晒出嚟
唔敢搏了

開始盤後拉升

下星期就真唔好玩，過年後再算
始終中國人佔唔少，冇得跟劇本

屌，早d知道跟住買put......

同一本金下，呢個劇本點最大利潤化?

屌佢臨尾一分鐘有兩個夾埋10000股既買盤托價唔係莊唔信，d沽盤一收市就消失，逐100股100股唔比個價上

買put
做T

仆街訓死左起唔到身

可摸耳比我上反車

盤後買唔買到
114 上到 117了

劇本到底會玩幾耐

小弟下星期一定唔玩
過年呢啲股好危

早抖各位

如果set止蝕咁玩 其實都玩得過

有冇人打算長渣
個個都短炒?
其實牛牛海外業務啱啱開波冇幾耐
無限qe 嘅環境Price in 一兩年唔過分

長渣，不過有劇本跟，收市入d開盤再放

本身都睇佢呢點而買
基本面係強
入左先知控價到咁
都唔知長唔長揸好

我見你哋玩到咁都有少少驚驚地
跟劇本短炒某一日俾人收割就大撚鑊
打算del app大法下年睇好過
我覺得美國唔加息嘅話年尾保守都$150

day trade如果贏錢成本應該會落去

我買得少
Daytrade一兩股賺$10差價要比$4牛牛
全部daytrade 又淆底
都係費事搞

點解你會係度

利申長渣

128.4入左80手
係咪人生已完

咁準

D 撚樣偷步445入場

呢隻可以sh
業績係幾何級數上升

呢隻唔係gme
點50

用牛牛買牛牛係Peter lynch 生活投資法

尋晚跟機放左, 今朝入番
btw 4:00 起身真係做唔到

識啲嘢
Futu已經穩定賺緊錢
點睇都好過合併都未搞掂嘅ipoe

我掛左130放去左訓教，點知最高係129.86,今晚又倒帶黎過

跟左3日好頭痛再黎掛機入唔到就算，仲要趕essay

請問點睇個獲利比例？

成日limit order都爭少少

報價嗰頁拉落啲

好啦 😢 琴日走左隻嗶哩嗶哩 入左呢隻 一入就死火

今晚就會返嚟

希望有買貴冇入錯啦

ipoe都會sh btw 兩樣嘢
ipoe要對比sq
而futu就對比robinhood

見你gme輸錢比多隻你skillz 自己去坐下功課 好野黎

我冇買gme

好彩尋巴112上到車

全球投資者加入

劇本撚唔好留到過年
入返契媽或其他鬼佬正股避避

我寧願set 129放
賺少1蚊

反正唔跟劇本都係SH
跟劇本trade吓可以溝低成本

只係驚賣咗之後直上月球

今日星期五向上漲會有壓力

對可能120左右

其實3月出業績前好大機會都會 100 - 150 呢個 range 上落
之後就要睇業績撐唔撑得起個高估值

高位120
但盤尾又跌 估收115

呢2星期俾GME搞亂晒
Futu應該今個星期企穩130嘅

今晚睇高126
收108

我覺得128.5
收109

我想架咩

我gme 係有賺嘅多謝關心

開市有冇118

今晚最少120

呢兩晚FUFU咩事
向下收

臭雞

入市良機

出事

盤前又跌

118買入依定112
今晚有冇機會爆升

我121入

唔似

一直唔買等回唔回 一直升 一買就玩完 止蝕走算 自己買親中支實無好結果
明明基本面好的，futu , baba都可以奶野
中資股特別妖 特別多奇怪野

好明顯庄家玩野

但富途基本面超強勁

唔怕同佢磨 鬥長命

跌到落90再入

飛流直下三千尺，疑是銀河落九天

揸住u 同futu

屌 想點啊

無了 夠鐘止蝕
轉去tsm好過

隻支牛做乜q

震走晒125以上入既人

連個app都死死地wor

死app屌

玩中支預左妖架啦

升喇

做乜9抽升

冇走！
繼續溝！

。。。

個莊踢波架？
控得咁撚有趣

拿 劇本改左少少
但都係同一個導演

今晚個劇本反轉左

4股就坐下啦
一出一入手續費都好貴

futu 同gme比

富途仆街未，唔比人買賣專家

Sh既過左年先諗放唔放

港交所太貴，相同思路下富途應該係成長賽道，買futu做代替

得返咁少本都買futu,買10$-20$個啲博下啦

差d比佢呃貨，好彩再加貨

119.5

一買就爆升，無窮人啦，坐下貨都得掛

呢隻算唔算莊家股?主席渣67%貨anyway 感謝財巴分享/你推介個隻我賺一筆/反而gme個堆輸最多。

100鎂一股貴過港交所定你打算用市值計

我諗佢想講港交所入場費貴，而唔係股價。因為港股要一手手咁買，無得好似美股咁一股股買。港交所入場費係$51700港元，貴過FUTU $116 美元好多。

呢隻真係值得長揸 隨時再翻多幾倍

但呢排咁chok 真係好難頂

應該要橫到三月中

買牛牛都驚唔好玩股票啦

呢隻股係100-130玩
如果落110以下掃得

由30蚊開始買到上130，呢隻股真係冇買錯

有囡囡 有可愛牛牛

係啊，而且講成長性來講futu應該好d

我想問幾耐幾會收到一股twitter？
我開咗戶成個星期，連訊息都無個

講緊富途牛牛開戶

我12月開入錢 到最近先見到有

120

係上星期五的劇本

有得玩盤前盤後差好遠

你一個T都唔止啦....

如果你長揸更加唔洗在意嗰$2啦

兩者唔同性質
388 同CME 比較就得
證券商點可能同法定交易所比較

今晚會唔會又劇本

直線咁上

如果有抽港估ipo中過就知好撚抵屌，唔洗磨來磨去

早排117入左少少 以加直線緊 係咪又晏啲瀡滑梯

換劇本

冇呀，跳緊呀

終於唔插

富途真係盤前盤後一定升 好戇鳩

上星期五同今日盤前咪跌

升啊。今日高開。

短炒嘅話你喜歡
長渣就可以不問價
反正業務能力過兩年300唔係問題

係wor
走勢跌我已經當咗係跌

見唔跟劇本cut 哂d沽單

而家股價就黎又超越台積電

又升 想加倉呀

大家可以咁早起身

前晚又加左倉 呢隻真係神股 有牛牛冇窮人

40幾蚊成本,加唔加倉好

屌 俾佢引到130高j 左

$200 無難度

幾時跌 想加倉

星期五先低見 106

果陣溝過 溝得唔多

隻野有派息？

今晚135應該穩陣

Ib 我一直有開 但無人借過

我都係 叫導演出黎

之前試過咁做

之後就插落110

富途個庄好古惑

同意

所以我都放棄咗trade 佢

寧願坐實算

但如果再落多次120下面 可以加注

依家佢都坐底110
返10x機會好細

收息但係股價跌 抵咩

啱啱check 返ib statement

Ib 借出富途只有11%息 (1月初數字）

一半只有5-6%

最新息率唔知

IB or Futu?

財色賺收

T飛咗 屌喇星

準備升爆

琴日set 128放 hi到放咗
煎盤中又回唔敢入返

過年後牛牛犯太歲。走呀

仆街 尋晚放左一半

買盤咁撚多大單頂住驚西

140

高追 驚西 入啦仲望

講真 見200蚊

好誇張喎，keep住10%咁升

洗唔洗升得咁激呀

其實做乜撚野

屌 唔想高J 呀

庄家已經震走所有weak holders

而家入無人之境

落左車想上返

上個月見到財巴個Post，無理太多分批買左一堆，均價99，一路無理

溝貨 睇200

今朝4點10點見12x冇入

140想點撚樣，1289賣撚哂

入得太少貨

等回調就all in

其實係咪沽空太多 SS

之前被震走左

好撚鬼，好控價，但又一直升得好癲

係咪個莊係富途自己，想一直控到上200

賺夠唔怕比人賺

爆升

140一開市走左先
之後等120再入

我諗 price in 緊過完年, d真大ipo 黎香港上市既影響

40蚊買 90幾蚊落左車 就上唔返

中家小心t
好似我隻qq 680 諗住t下 點知無頂

126入左 係咪針得

美股倉一半profit都係futu

70 蚊買 110 走左

南futu 北bili
西pdd東百度
騰訊坐中間

走咗完全上唔返車

....

大家數錢未

臨過年大戶要食肉啦

140幾蚊啊屌你

過年冇野買 散戶全等美股買FUTU 爆仲勁

買富途既 大部份都係富途仔

120走左入唔翻

我估一開市即插
我就狂掃！！！

琴晚走左真係好痛

120走左

125 走左

都唔跟劇本走嘅

睇路 呢隻嘢好撚興盤前打飛機
開盤就早洩

琴晚走咗一半

我都係 以後唔再亂走

104入 118 走左之後上到130

回到114又入返 ,到尋日 128又走左人`

賺左咪再入

149

有冇人敢入

我琴日都係set 128 就訓
啱啱盤前追返50股

我屌我自己
買得太撚少啦

150埋

150走一半
希望140接返

諗緊好唔好150放 賺少少走人之後等佢回番再入

好多止賺盤係150

但如果過到 真係上望180-200

150
癲到

今晚唔估頂
至少升25%先考慮走少少

152，

升到痴咗線

我145 走哂
呢家等回調再入 我覺得一陣會跌

129走左
慘

顛狗咁

佢升到 傻左

忍唔到 150 走咗D

剩低再睇

今日應該都160

多謝牛牛，收少少買賣佣金真係抵返晒

154追多50股先

尋日我都咁諗，然後今日升到上天

屌你老母荒唔係大陸佬炒起慶新年咩

160了

點知呢家已經飛天 屌
我以為佢145即跌

痴撚線100蚊入依家150
仲發過d妖股

咩事升得咁急
啱先盤前139入左仲以為係高j

慶祝佢又hang

145走左 算唔算想死

升到有啲不安
回調都唔知敢唔敢入

45

154停左
重諗住佢衝到上160

升得愈快 跌得愈甘

聽日就會上160

就黎追到契媽

諗住今日走一半 之後回到135再入反

好後悔無買到支牛

聽日就160

真唔真啊

牛牛次次都會回下氣

當初玩美股就同自己講
死都唔掂支那股
忍住好多次沖動 無買到nio同支牛
同錢過唔去

尋日走左張call
喊出黎

同我一撚樣

大家打算佢回幾強再入返
呢家入我覺得太高
一個月前仲係80蚊

150以為會跟劇本插返
點知無頂

係

千祈唔好而家高追

90入 112走
115入 125走

屌

勁！

Cow god

今次唔似
好撚硬

食屎啦你 周圍sell自己 牛屎股神

痴線早幾日130都上唔到回番11X
尋日見佢上12X無乜力就放左佢再等回
點知而家15X, 好難觸摸

希望今晚可以大插下，比位上車

當初諗住幾注靈車 買一注nio
但一諗起係支那股 就打消諗頭

後尾又想開倉 買下其他股
糾結緊買crm定支牛（因為一直有用支牛 無計 太方便好用 真心佢成長性好 覺得佢好有前景）
最後又係唔想違背玩美股一股不買支那股既原則
買左crm 妹左幾個月

Rsi 88.....
好似唔太健康吧

其實係咪有大戶入市, 做乜突然係咁沖

有貨可以睇定

但無貨而家追就

好少人睇rsi一個指標？

高追咗少少

其實一月初嗰陣都係咁

過年

150走左一半 之後升到180 200 都唔會後悔：）

呢隻野基本面勁係事實

有庄家都係事實

今晚劇本係直衝上去 製造FOMO 派貨

等佢回順咗再入好過

[url][/url]

我覺得跌到12x 先再入好d
利申： 110入145走

154入左

brave af

你拎呢個Performance黎我呢度踩場，你知唔知醜？

好少姐 gme仲妖啦 futu驚西

都係既 長線渣冇問題

大跌了

佢寫d野好似微信女

原來之前玩咗咁耐劇本，就係為咗升到做T嘅人全部跟唔到

瘋牛症

160

一野v 15蚊

個v割咗唔少人

差少少心動放左
先醒起一百一十幾買左

之前115入左D
想再入都唔知點落手

再嚟鬥大

你贏，我唔玩了

今日掛135 唔知入唔入到

拎第二隻出黎先

我又玩個單日

尋日又起唔到身接反 今次唔訓了

想知廿幾億成交係邊個莊睇場

騰訊同埋間公司老細已經揸咗六成，股票流通比例仲少過gme
應該真係有莊家,攞十億八億出嚟帶動散戶情緒唔出奇
不過長線睇200冇咩問題
三月財報好嘅話300都OK